(台測)doctor X

播唔完下次播返
按右上分流A可轉CC台

本劇主要描寫主人翁「大門未知子」，是一位外型和一般醫生形象截然不同的神秘女子，因為日本特殊的醫院文化，衍生出派遣醫生這樣的工作形式，她從醫大畢業後就到惡劣環境行醫練出了一身精湛的開刀技術，但她的表現近乎不通人情，時間一到就立刻下班，她在醫院從不參與派系鬥爭，與大學醫院醫局人員間的糾葛，僅以她最擅長的開刀技術在這樣的體系下生存，成為醫院裡醫生的眼中釘

好耐冇睇